點解5月1日係紅日假期

✋👆🏻幾時定立既？

香港人贏左了

五一訴求假。
係正苦定立的法髮定假期，以讓一眾打工仔可以攜手一同表達訴求嘅日子。

共產國制嘅年代已經有五一節